有冇人更新左an 6好食電？

如題
有冇人更新左an 6系統好快無電？
例水咁

冇事

無

我部機成日用到就20%就熄機

上android 7